[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (622)

lck同lpl交換一隊位置會好睇好多

DRX

drx 打哂tes dwg
決賽都似tes vs dwg

JDG打爆TES SN 然後送俾DWG

dnlm

drx真係好撚慘 臉都黑曬

你睇返LEC嘅VOD算啦
NEMESIS咁樣樣我唔知點過TES

我信FNC同埋G2會各屌2隊LPL同埋LCK決賽相見

支持大決活

好在決賽唔會內戰,最希望係FNC VS G2

其實算係咁 最多得一隊lpl入決賽 應該諗住中韓對決

決賽 JDG VS DWG

想睇sn係下面

兩隊淨係內戰打上去都幾好笑

好灰drx

係

決賽蛋黃對TES/JDG

咁你想點

正式宣佈final係fnc vs g2

好彩唔使睇lpl決賽內戰

DRX真係黑到
不過算啦完全係TES vs DWG 決賽嘅劇本

學支那仔講 JDG先屠SN 再屠TES
最後決賽輸DWG 0-3

決賽歐洲內戰

支那仔係哂同一邊算係咁

唔係笑咩

決定支那狗是但一隊打 G2 然後3:0

韓狗同支那狗 都抵死

Lpl vs lpl決賽實無人睇

Ruler對Perkz GG EZ

drx慘到

G2死好彩 抽到垃圾GEN
希望DRX打得贏DWGDRX班友都笑咗

今年幾正 起碼final係lck最強打lpl最強

呢個劇本

自己贏唔到 冇計

贏到咪坐係tes個位囉贏唔到有咩辦法

內戰又少2隊CN

支持fnc 打g2 冠軍大快活

苦笑

今年EU個狀態

表達下睇法囉? 可以點啊我?你冇撚野呀?

我都想睇sn打dwg

fnc要贏tes基本上我都唔知可以點贏諗左好耐，完全唔知

點解好似悶悶地

屌作老味做馬架喎 DRX VS DWG, TES VS FNC

dwg都唔夠jdg打

如果G2又打撚晒lck然後又入決賽保送0:3支那 呢世都反G2

決賽係 FNC VS G2

如果G2今年好似上年斬殺兩隊LCK殺入決賽真係冇得唔服佢

食屎狗應該會俾支囡吸乾吸淨無力打8強

好難

黑撚到, 打完tes就俾lck自己人送走
要走都寧願打jdg

Fnc vs g2

如果caps又重覆個個劇本
終身反鳩佢

決賽DWG對TES
正

樂觀d諗....起碼決賽唔洗支那內戰

G2已經好好彩 first seed嚟講 Ggen已經最廢

兩個first seed 最快都要4強先打到
最慘係sn全部係打lpl隊

fnc有冇機會..? rekkles 5場senna打多隻前期support
selfmade assassin, bwipo 綜藝取勝 nemesis唔聲唔聲唔輸線
hyli唔int 習齊呢幾個可能性有冇機會過到關

Lck過撚到G2咩 番去含撚啦韓狗

bo5係開大絕既時候

羊咩so打爆369

慘得過SN
第一要打JDG

好似決賽開放觀眾入場
而家“保送”左lpl入決賽 d飛先賣得出架

Fnc

唔內戰又話做馬 內戰又話分弱隊 玩晒

抽得幾好 4強點都死2隊LPL隊

姐係決賽唔會有支那內戰

想知點解G2第一個抽中但唔係對TOP？唔係淨係唔對打SN咩

BWIPO唔差過369認真

咪係 lpl睇到厭啦

法王準備比人震撼教育

決賽TES打DWG

今年佢隊得死dwg 我封佢世一中

駛唔駛咁惡啊

caps 要過到DWG先算

同一個半區都唔得
即係決賽前都唔可以相遇

FNc vs G2 笑撚左

大快活八強又撞冠車膽

規定 決賽先遇番

但second seed黎講 g2 bo5經驗最多
係最難搞

佢係計成個半區
所以隔籬都唔得

d支那仔精神分裂

不過支韓對決都好 幫泡茶仔打下氣

同一邊都唔可以

賽例 要避蘇寧

決賽前都唔可以打返同小組

Rekkles邊頂到jklnemesis又廢，要睇hyli all in or nothing

鬼哥準備做世一ad
UZI真係慘

4強好睇D

geng如果badd變返Bdd應該贏到

好想睇無lpl既決賽 不過要信大快活就

決賽歐洲內戰？

badd/bdd vs craps/claps
clid同jankos鬥廢

因為sn都係上半part

收皮啦垃圾g2

Lck決賽

Tsm呢

DRX 1st嘅話抽FNC > G2 > JDG
2nd嘅話GEN> SN> DWG

食屎狗永遠有小組賽運無淘汰賽運

如果group stage用playin個format咪多啲唔同matchup
宜家全部內鬥到決賽

睇少大快活同食屎狗

友誼大使 支那送中国籍俾佢地

ok喎 決賽中韓大戰 兩隊歐洲慘啲

g2舊年有能力
fnc就

G2呢2年好似都屌穿哂韓仔

G2入決賽真係9成俾支那狗3:0直落

G2 計劃通

殺咗兩次skt都唔服

krasa 例牌派膠，selfmade carry 全場

你講呢幾樣嘢根本冇可能儲得齊
最冇可能係hyli唔int，第二冇係nemesis唔輸
nemesis喺summer season出盡力爭最廢mid

係 所以話G2好彩 抽中Ggen 抽中TES/DWG可以返屋企先

好難想像8強有JG廢過jankos

G2係咪又拎左舊年個劇本

同埋雖然今年g2好似廢左 但係見到韓國隊打g2就周身唔聚財

希望JDG幫DWG掃清障礙

geng有勝算
bdd柒少陣就得

韓仔心魔

佢一係拎埋冠軍
如果又輸決賽一定終身反鳩佢

巴哈

今年的劇本都寫好了
8強JDG 3:0 SN
4強JDG 3:2 復仇TES
總決JDG 0:3 DWG拿下S10冠軍

G2夠膽就殺哂韓仔跟住3-0輸俾lpl

留名睇bin c

佢好可能係all int

兩隊歐洲都2nd seed
抽咩都死架啦
支那仔自己係哂同一邊唔洗決賽內戰算係咁

真

其實8強得3區 好易內戰

4強4隊lpl去咗邊

應該會好撚精彩 最好打足5場 好似當年KT VS IG咁

上年fpx

當年geng抽龍珠都係苦笑

點撚知3-0最後ko埋skt拎冠

以前LCK vs LCK 咪一樣有人睇

我都係幻想下 不過hyli好左好多架啦

講真得上年殺到lck 最少證明自己唔係1年貨仔先出黎講啦

食屎狗晚晚屌支囡無精神,hyli出招,FNC既阻力好大

依個bracket DWG正到
兩隊LCK 輕鬆
最後一隊係復仇G2

CAPS 表示 上年先大炒完你蛋黃

LEC殺呀！！！！

希望決賽 sn打dwg

The protector of LPL

訓左無睇 點解8強無NA第一TSM

佢真係夠膽 LPL私家雞 + LCK契爺

hyli暫時打得幾好

當年G2贏RNG都無人估到

如果jdg sn一個唔小心打低左tes 真係容易送走世界冠軍
D大陸人實會話佢地要還返個冠軍比tes

上年靠牙宿啫 今年仲玩到咩

g2入到未又俾人3:0

我屌你老母

逼害我fnc

Jdg送走tes然後輸比dwg實比支那人屌死

想睇呢兩個劇本

jdg連斬兩隊lpl 再係決賽0:3輸dwg

g2連斬兩隊泡狗 再係決賽0:3輸lpl

大快活一穿二
隊撚穿佢

屌,又係先打LCK 3 seed,之後打1 seed(如果DWG贏)

G2贏到DWG我食屎

上左飛機了

唔係無可能
EU連續兩年係咁

好

SN拎左first seed 但條線慘過食屎

屌G2 仲有機會一戰4強

係唔係咁好彩呀

LEC final dream is still alive

又保送G2狗 小組抽最易組
8強又好籤

直入決賽 唔使抽籤

至少決賽應該唔悶

上面LPL 下面LCK
點抽到咁

最撚廢果隊打咩都逼害啦

龍珠當然吹到幾勁幾勁 八強比人屌打

SN真係最慘
爭個1st seed返嚟0-3

DRX都話係唔夠打 要抽返0-3

玩到咁大

唔該曬咁多位巴打嘅解答

入過決場算係咁，係比ig 屌打

全世界第1隊為2021做準備

次次輸0比3想點

真當年淨係睇ig打kt之後去咗踢波 勁後悔冇睇直播

其實抽完前兩簽 TES+SN已經決定左係咁

jdg暫時1:1 應該唔會0:3
g2如果又係咁既劇本, 除左佢地頹 viewers仲頹

1..2...3咦...係唔係少左d野

點解得三個賽區打八強既,咁多內戰

前句後句有啲矛盾

睇唔到SN打lck隊

dwg最撚正 打返lck等於練習賽 g2今年弱咁多 對面上半區打生打死

但我覺得sn會贏jdg

俾TES同DWG送走唔差喎

屌你老母下線邊隊殺唔到支那一世反佢

所有second seed入面 佢最唔想打jdg
Fpx 2.0黎 內戰頂級

前年FNC邊有打過韓仔
係上年G2打爆韓仔

依八隊打完之後贏果隊同tsm 打最後決賽

Geng當年小組賽後捉到個Meta

Ruler直接打穿下路啦

留名GENG 入決賽

第4 賽區lms解散左

今年G2真係無乜機會

小組1-1SKT送RNG走

ning死老豆？

如果tes同dwg換位會好睇好多

下年會有

歐洲為咗證明自己最強賽區 左屠lpl 右屠lck

TES 我比較想SN贏
支持叉燒

唔燈了
佢LEC啲比賽睇到我笑
啱啱睇完TES打DRX，我真係諗唔透可以點贏
如果係SN仲可以幻想下

S7 lz全勝小組賽
比三星3:0打翻去食泡菜
咪咁老定

今次決賽正啦

韓仔呢兩年BO5都食曬屎喎

我都支持sn打dwg

gen/drx粉好矛盾
唔想lpl冠軍就唔可以-6踢走DWG

班支那仔都痴撚線

真係俾g2走到線

點知俾連燈仔 燈到TES同DWG 出局

-咩6呀
DWG真係食硬DRX GEN

caps最頹

今年dwg勁咗好多 g2廢咗好多

走線專家

班友連g2 18年贏邊隊入4強都唔知啦 暫時得1年貨仔就吹lck殺手

咁caps 3年加埋決賽0:9

其實班支那仔都唔明
世界賽=歐聯

冇見過皇馬如果4強殺左巴塞
但輸決賽會有人出黎叫皇馬讓翻個歐聯比疤

Psg都贏到佢
Sn都可以

GEN食唔食硬G2都難講啦

今年真係頂g2唔順 唔好無啦啦爆seed打走韓仔 之後送返俾支那

講緊18年FNC入決賽嗰次喎
LEC邊有連兩年打爆韓仔

CAPS自從PLAYOFF決賽用LB BD失敗
好似輸埋個靈魂咁

不嬲架啦
G2=LPL私家雞=LCK係私家雞

bo5唔想睇四強三支一韓

請相信輾壓EDG嘅Fnatic同爆冷贏RNG嘅G2

雖然啲人唔同晒

G2拎 2 seed 計劃通

sofm打得贏kanavi有機 kanavi 冇態

G2唔多掂 但打Geng 有機會爆冷

DWG有冇輸過比DRX同GENG?

JDG呢隊閪嘢又會俾大陸仔屌多幾獲

G2 都唔會冠到架啦
垃圾隊 見到佢送走TL果刻 我一世都Jer G2

冇咁既機會喎

而且會換返猩猩做中路
FAKER都係打過幾次猩猩都慘敗
無哂自信先退落黎

真 叉燒肯定寧願打韓國隊

係喎

我驚G2踢走DW咋

最好就內戰幻神打贏 跟住輸俾另一邊

呢個係既 唔係好信會拉得低dwg geng就算啦

究竟咩運先可以抽到上半全lpl
下半全lck

G2 vs Geng
大家點睇呢場match up 呢場真係好55波
除左ruler點都>perkz, 兩隊mid同jg都好coin flip, sup兩隊都好穩定
top就wunder多d make play, Rascal就算幾吸到壓力令隊友發育得好d
Wunder Rascal
Jankos Clid
Caps Bdd
Perkz Ruler
Mikyx Life

黑歷史嚟
我咩都睇唔到

DWG=LZ
同埋年年都有啲垃圾隊俾人吹到訓練賽好勁
最後輸到仆街

預測決賽 tes vs dwg

jdg就係睇 kanavi發揮
只要sofm打得贏kanavi就有機

GENG贏過DRX 夏季賽

唔撚想見到LPL贏啊屌,班狗又會狂吹,狂攞黎打丁
不可一世咁款

恭喜你,一定唔會出現

講真 badd派少陣膠應該贏到 ruler屌穿perkz

撐GENG 韓仔少犯錯好多

睇好GENG

2邊都55波 睇下邊面發癲先

G2好識做自己棄權
反正佢都係支那肉便器

都話真廢 邊到送走

講錯 係DWG

挑,班支那仔咪又係要含淚投,屌完發洩完下年乖乖埋位奶啦

s7肥狗個年大熱倒灶,成班又係屌到on99又話咩del驚又剩

EDG以前夠年年內戰幻神屠完自己友送俾其他區,仲有當年LGD

下年又係奶到雪雪聲,出聲屌就俾人話世界賽要團結,過去就由佢過去

咁17年係AD META LZ先收皮啫

依家成隊都冇靈魂
睇下對lck會唔會醒返

今年既g2都輸得
抵無決賽入啦

G2上限始終高啲

on99輸比SN做2nd seed但又比佢走到條咁嘅線

G2冇前2年咁勁但GEN badd同clid係明顯缺點, 睇下2隊點樣調整

GEN同DWG今年都好似冇正面打過bo5
dwg去到summer下半季無敵既時候都係得geng拎到1局
如果clid同badd係內戰勁D既話, 未必會係一面倒

drx就難講d, final已經比人3-0, 去到小組賽平時勁開既好似冇乜狀態. 廢既更廢. 似乎好難同dwg爭

ning 佢一抽完就定咗3隊lpl喺晒上面

fnc有機會拎到優勢就係jg同top，但就算好彩拎到優勢，其他線爆嘅影響會cover返上野嘅優勢，我真係諗唔到點贏，唔鐘意fnc但更加唔想支狗贏

班cast笑死人 小狗倒啦 倒啦 保他呀 保他呀

垃圾肥狗一隻

如果lgd出埋線仲慘
上半區 完全變做支那大戰

我覺得GENG VS G2先
已經叫好過DWG去打
DWG去打都叫有機會上中野比對面頂到
後期要賭AD輸撚埋

我都睇到呆咗以為係打tes

係咪又準備被支那仔屌

保送決賽

係tian喎
一抽左TOP同SN同一邊就已經肯定左啦
因為DWG一定會係下面 咁JDG就無可能係下面
所以TIAN頭2抽已經知係3隊LPL一邊 3隊LCK一邊 最多係睇打邊隊

G2呢兩年連輸GRF唔打IG 連輸SN唔打JDG勁癲

冇tsm 冇skt 冇the shit
今年世界賽冇睇頭

dwg最渣既係隻ad 5個人黎講既話

係天
唔係癩皮ning

同隊8強唔碰既原則

Caps屌打bbd機會大
caps次次打親lck中路 好似食左春藥咁

根本支那人就冇骨氣,見高拜見低踩

狗改不了吃屎肥狗最後又咪係俾人吹奏

換咗ad唔知對上中影響大唔大呢

係喎 以為ning抽先

出左賽程未 邊組打先

Tes會唔會重現rng S8壯舉

如果gneg 屌爆左G2 dwg都唔一定咁易入到決賽

好似個表咁 由上而下咁打15 16 17 18號打

如果係 佢比支那屌到仆街都似
呢擺支那仔好憎佢

當年五路世一真係好震撼

fnc難d,首先隻sup要咪撚送

我覺得係咁

雖然冇可能 但我都係要支持FNC雙斬支那隊

其實9成屌緊JDG

s3開始已經係咁，uzi隊皇族收咗omg皮個陣班支那人已經話uzi欠omg一個世界冠軍，成班都on99咁

如果G2真係直屌2隊LCK決賽既話
LPL又3炒G2既話,Caps就連續3年決賽一局都無贏過

tes好似全能咁喎
rng就得uzi

唔知係唔係lol比賽先係咁
抽完大概已經知個4強結果

最精彩應該都係咁啦

嗰陣啲人吹到rng五路世一架喎

講經咩，S4明星賽FINAL同SKT原班人馬打咪又係俾人大炒3:0

其實呢兩年都唔算易估

冇留意 剩係知肥狗=戰術

1800開波又ok 喎 收工就有得睇

斬殺左就好似當年RNG咁

大快活屠殺到決賽 保dwg/G2嬴

都係集氣幫GENG屌G2落去先 靠佢打LPL真係唔掂

真只聽過單核

無可能啦 淨係下路差距都唔知點贏

希望GENG唔係幫G2練功算 靠DWG屌G2落去好過

斬到一隊已經好好

呢兩年8強係最刺激

Nemesis打BADD都唔掂
都唔知點打世一

果陣唔係咩國產雙屍
夫復何求咩

希望dwg勁啲 決賽屌爆支那

same here
不過對上一場selfmade隻人馬gank，同下路冇夾好，分人頭反而gank失兩次，真係好擔心

G2係lck killer
除咗下路Gen真係冇一路穩
尤其是badd

肥狗個年下路差距仲大

唔想再見到G2決賽比LPL3-0
唔該GENG收佢皮

ban硬食屎狗jhin/senna啦 成個夏季都係玩功能型ad

今年抽得好差 如果抽到大混戰應該會好睇好多

五路世一係有人講過既
個年連登有條友叫Kar98k? 個名好似係咁
打完MSI定亞運出黎吹五路世一
不過都係得佢一個咁吹

selfmade嘅ff EU final應該過唔到8強

有咩？
S7咪又係最多同Bang平線
S8比Cosplayer屌打

想DWG復仇

唔係上年咁三隊首名都預咗實內戰嫁喇

點解要加密，一搵就有
15號咁啱放假,準備支持最強支那

上路號稱眾生平等,打咩都55波絕不爆線

mlxg又係號稱絕食打野,gank爆你再當你野區係自己野區咁行

仲有個虎大將軍當年號稱5路世一

然後中路俾perkz LB屌穿,肥狗食3路點唔到燈籠自爆

今年最可惜係睇唔到大ching嘅訪問
然後佢每場完咗都冇笑容，成個group stage 好似死老豆咁

FNC 入決賽嘅話就憑佢一己之力送哂4隊支走

TES打DRX前，就諗緊用唔用Galio打，同FLY練完後不了
啱啱DRX個陣係易發揮d，後期鏡爪攻距同Caitlyn 傷害好高，又有雙坦保，開團又足夠。只不過TES延續團戰各種觀念都比DRX好，先一直推進到底，Ornn同Bard招大中唔到3個人以上，Galio一落地就一直當標把打，比輸出Deft又冇JKL咁肯打，先至輸左。TES個陣一輸就俾人屌上天花板

最撚柒係比Cosplayer屌打下路

LOL波叔

唔係Han sama咩

Caps今年世界賽個態仲波叔

Danny Green就差唔多

caps食兵排第16 即係包尾

DRX可唔可以還返左三零俾對面

肥狗s8個年打g2個ad
之後你都無聽過呢個人啦
個年肥狗bo5中風 邊個估到

中路一塔關鍵位比人開到 之後要守塔 出唔到去 比人4龍已經唔洗打

Jackeylove要教下rekkles 點打ad

巴打都係Gen fans ?
個陣係因為bdd係中路

唔係Fnatic迷
但年年季季咁樣做g2私家雞
話就話冠軍數7:8好接近 但7個有5個都係未有g2嗰陣拎
如果呢兩隊都入到決賽再贏G2吐氣揚眉應該幾正

hjarnan最出名係咪heimei 第二就係冇比肥狗過到

廢鳩Hjarnan啊
靜係識泡麵頭

波叔連西決地都摸唔到
屎綠有三隻戒指

Caps似波歷克 二奶命

講完邊隊fans打輸就成班人全面進場鬧乜狗物狗 不了不了

但係佢都叫玩到隊隊一定要ban

Caps今年再拎亞軍
算唔算自我實現 完成帽子戲法

Craps 實力來講同肥狗差唔多
又係國內無敵有料但硬係拎唔到champ

記得了
拎隻Jhin黎躺點知打贏左肥狗

想睇bin對下韓國上路
睇下係咪真世一
點知一隊lck都對唔到

加密係框住幅圖個size
等電話睇個陣唔洗變金剛棒

今年TES真係好撚勁 好有SKT s5果年LCK加油

集氣bdd有返態先
佢玩main 英都玩到咁真係分分鐘比caps屌爆

自打嘴巴先，G2都叫拎過MSI

DRX加油

15－1 再講啦
dwg又好 tes也好
冠軍都未拎 咁快同s5 skt比

個年要多謝tl打走lpl

G2不嬲都好撚好命

世界賽=lpl vs lck
同rr一樣
唔明點解啲鬼佬仲可以睇得咁興奮
冇NA根本冇睇頭

今年8強分組完全睇現到lol只有3大賽區，lplx3 lckx3
lecx2 ，而且每隊lpl 同lck seed1分別都係小組無左一場，而且個場都係由頭輸到尾，好少可翻到盤，咁啫代表邊隊拎到前期大節奏基本上就可以贏到尾，g2有機會奇招拎到入到4強，始終geng上限太低，可憐drx好大機會8強止步。dwg打drx應該就無乜問題，4強就算撞到geng定係g2都好大機會3 0或者3 1完場，始終狀態太好

而lpl個邊3隊都有冠相，tes都無咩好講，sn分分鐘可破到內戰金身贏到jdg衝擊下決賽，要睇sofm發揮，而jdg我反而覺得係過份穩陣，同埋kanavi成日打大惡出事，上限無tes咁高。

最後lec，咁多年只有fnc同g2擺得上枱，fnc要入4強真係好難，難g2 10倍有多，但g2無左前2年嘅靈活性，加上jankos撚唔掂meta英，其實都好大隱憂，要贏geng，就要睇jankos可唔可以食得住clid

badd塔前w上去俾caps秒

你咁講由S3開始應該冇鬼佬睇啦

唯一希望
決賽唔好再3:0直落

DWG從來無靠過隻ad贏
條友嘅作用純粹係食兵

前兩年lck連決賽都入唔到wo
我覺得世界賽=g2 vs lpl
仲貼切wo

左手 karsa JKL 3條路都好fit喎 除左上路危D
我覺得S5 SKT下路都冇JKL咁敢play

今年NA已經進步左 兩隊3-3 上年有隊2-4
不過仲係有一隊0-6

而na就，算啦，圍內打下飛機就算，唔換走d廢老，同估好d青訓s20都入唔到決賽甚至4強

岩岩DRX打TES果場中路團戰果下
隻ornn+cait都有閃但都唔閃/閃唔到左手招得
得隻鏡瓜反應到跳出左
果波如果剩係死ornn都可能仲有得打
但死埋Deft就宣佈完場

牙鬼好似係caller 唔係冇用

drx睇落好多cc,但好難combo
ornn大太遠,galio未必接到w,bard q要暈睇技術不過好難
最理想係bard大中,set曬位連cc就ok,不過佢成場都好似冇中,仲要幫對面
同埋爆發傷害唔夠,galio冇乜傷,kindred等於第2隻adc慢慢a

tes如果劣勢就難打D,難D硬開
55波到後期,血法球女D傷一套秒kindred/adc,一失誤就gg

最驚lol結局同星海一樣
俾亞洲人稱霸，然後沒落

Karsa w太關鍵 死左都唔知咩事

要多謝閃電狼 tiebreaker 都放 heimerdinger

以前有c9 NA最後希望

Na?

上兩年起碼都係eu打到入決賽

NA由s1廢到s10
果陣又咩clg.na tsm

比人屌打足咁多年

圖已cap
希望31號可以拎返出嚟笑7你

訓左冇睇
想問tsm同uol個tiebreak打左未

傻閪電狗pick隻魔鬥打
笑撚死我

SKT同IG打緊
等下場

你覺得佢地本身有期望咩 troll居多啦

點解要笑鳩班俄佬
笑freesm 算啦

msi g2贏咗次
又未到贏唔到

有得笑都幾好，起碼唔會全部預期之內，有好戲睇只要唔係lpl拎champ，點笑都得

復活賽收到風係10月32號打

贏左果隊同世界賽個第一名打bo5決定邊個champ

dwg 又吹到咁大 真心想睇結果

唔係dwg要過g2咩
舊年先輸左

估唔到c9屈左1.5季跟住入唔到wc

希望下年psg會有1st seed啦

仲驚？ 稱霸左幾多個season

我決定做原諒食屎狗兩個星期

回放先留意到個煙霧彈 Pyosik 小組賽好似換左人咁

其實same group avoiding each other until finals姐係叫lpl同lck再打過playoffs姐

係得g2有機會贏到geng

令到4強唔係內戰**

睇番慢鏡,其實graves未w已經睇到個波黎緊
不過就算個波冇死,一樣輸,你見早少少個團戰tes係無損
再之後drx中路團戰殺到2個個波,都係kindred大+好撚clutch先勉強贏

geng抽g2係最好結果啦

對佢地黎講最舒服既結果

唔講以為lck翻咗身

其實Na由s1到s10

一次世界賽決賽都冇入過
Msi rr 明星賽又冇贏過

算唔算以前所謂既5大賽區入面最垃圾
除左Fans多根本冇任何優點

年年使大錢挖人，挖完都係咁垃圾
同中超有咩分別

S1都係歐洲內戰

#相信G2

如果頭先drx贏咗 八強直接就dwg打tes
而家決賽先有得睇

G2 呢個五星陣 對非中韓賽區嚟講可一不可再
要贏Worlds 舊年就要食住個勢贏埋佢
依家無機會㗎啦

drx分分鐘final埋

個次DRX唔死，全部要返去回血，應該係輸到中路二塔
TES最靚係BP最後一手揀VLAD
前期DRX唔針對佢,後面冇重創,越嚟越冇得打

15號fnc踢走左tes既話 我撐G2贏都冇所謂

冇可能

chovy:屌又止步八強

3個G2 9uper都吹緊自己會贏晒LCK
我都希望係

班NA粉會沖出黎咬人

俾血鬼發育到滿裝或全輸出裝當然好打，但前中期對面有Galio Bard，隨時Ace 2-3次

仲難講tsm入8強

直接大快活冠軍算啦
踢走TES

有幾點 第一個崩點一定係球女一捲三 即刻跌巴龍 斷節奏
跟住 第二個係TES 真係靚call偷巴龍 兩樣野加埋就係經濟差 裝備差打唔到

DRX 早少少迫團戰應該勁DD 始終有ornn 巴德 galio 但係今場既巴德都有少少柒

講真係AD 差距係有 但唔係大到因為deft 打得柒而輸
睇兩波會戰都真係均勢
好似打緊冠軍賽咁
我覺得BO5 球女一定被人ban硬或者出黑人去counter

仲有錢多

tes博drx打唔穿
drx博前中期打穿
根本唔係BP問題而係執力能力同埋最基本既技術問題

如果lgd小組第二 跟呢個抽籤左邊咪變lpl秋季季後賽

起碼有隊支那入決賽先，大快活應該穿唔到去決賽

總結幾多次都好,都係要老實講TES真係打得好

我唔希望
因為佢真係有可能做到但又輸個3-0出來

其實如無意外都係TES JDG G2 DWG -> TES DWG

應該要同NA EU 搞個超級ser先會好
始終要訓技術都係要靠打solo queue
成個亞洲基本都去打KR SERVER 出得世賽都有一定分數起跳

EU無玩過但NA ser 真係好台服少少咁多多 人比較好品姐

但班仆街d meme真係好似靠嚇到對面

可惜年年4強都有野係你估唔到

入到決賽真係會想輸咩
team diff

上年打LCK BO5 win rate係100%
食飯咁食點唔驚
呢隊閪野係名符其實你唔知佢幾時認真同埋收埋左幾多野

G2係咁出meme，J到成地精喇

我都想

出啦出啦
多打D飛機
好快被人送返去EU 走之前有得call g好call na

你覺得好難combo 最後咪又係睇配合
配合差已經係問題
23分鐘個波夠膽死ornn bard 2個R一個閃都逼唔到
ornn仲要閃現撞空氣 逼galio開R黎救佢 之後galio又要交閃走佬最後又逼埋鏡爪R救佢
呢啲配合點嬴 自己隊啲R就打空氣 人地ori一個R就捉你3個

我都睇到o左
班友係咪昏迷左兩年

佢地班人真係唔驚柒

其實冇你所講既崩點
事實經濟上根本冇拉開太多,至少冇大到贏唔到團戰
重點係DRX係開戰同埋配合上今場真係差
你團戰陣開成咁,一俾人disengage拉打就收曬皮

快樂聯盟
除咗輸俾NA，其他應該冇嘢會造成壓力

覺得JDG四強會贏TES

咁lec 7極都仲有2隊入到8強你話好似lcs咁廢就話ja

Btw今年小組賽真心無驚喜
主辦方提前安排既最後一場
幾乎都係小組首名打次名

最少一隊lpl+lck入4強
btw g2上年踢走dwg skt
今年會唔會又踢走lck?

其實打世界賽呢種心理質素反而有利

前題係真係有料

Final G2 vs fnc
食屎狗被g2讓二追三坐足全日

其實佢地呢啲靠害先高招
贏咗有賺 輸咗又無蝕 真係上連登睇你地9up咩

睇rekkles 輸完之後喊先係重點

班含家鏟真係做得出你先吹佢唔脹

連續兩年入決賽仲想點
Lck入得返決賽先再講啦

如果真係EU打比
今年我撐FNC，始終TL個下太黑心
利申：JANKOS FANSBOY

本身就安排好pool1打pool2
無咩好講

今次小組賽算有驚喜
同埋有食飯場,非常好

好懷疑上年啲meme都嚇到DWG SKT跌watt

隊隊話自己輸硬會出全力打咁好無聊
得閒玩下呢D咪幾好
當然要有實力先啦,唔係就重演S5 FW

C組唔係 預左fnc同gen出線

八強只想睇G2打Geng
我覺得關鍵係Badd究竟可唔可以打番LCK既水準

drx可以諗定下年點強化
上路買summit
ad 9成要換 deft子腰傷 但唔知可以換邊個
希望留得住sup mid

打得返都唔穩
佢main 個2隻英都唔係強勢
尤其係azir

其實係要睇clid

係
佢打街場一條龍咁
打比賽就唉

g2依隊野真係睇唔透
上年決賽輸到0：2都仲笑笑口以為仲有招收埋收埋咁
點知比人直落
今年冇上年咁強勢但而家又出哂meme圖話屌打lck
又比人種感覺硬係有d野收埋要陰鳩你咁

收埋咗啲實力

呢隊把口係咁

但事實次次都係有精彩事發生

0:3真係幾精彩
利申g2 fans

咁上年殺咗兩隊lck都叫爽嘅

唔覺得會買人 最多升啲青訓上嚟 drx啲青訓幾勁下

我發現依度唔少EU FANS

Doran > Summit

5路世一點解輸比搞笑賽區
支那仔點算

大快活今年應該有啲機

唔係eu就lck架啦
唔通支那咩

雖然俄佬0:6
但入咗DRX Top嗰組係難打啲
係 0:2埋Fly Quest係難啲再辯護
但希望大家繼續支持UOL甚至成個LCL賽區
下年同PCS可以拉NA落馬

不過亦都証明咗外卡頂點Nomanz未上到大枱
但打左手 PoE Chovy的確係難咗啲
同TSM換組打Bdd Xiye Nemesis可能未必好似而家咁輸咁多

有咩機

自己無支持邊隊
睇都係睇下PCS 會唔會打到咩出黎

其次想睇下T1 想睇下faker仲可唔可以捲土重來但今年無得睇

NA 本身都預左係收皮架啦無乜望 但都想睇DL 有個好少少既結局但事實係柒

EU... 無feel唔睇
LPL 想睇係班蝗地滑 打飛機打到柒
韓仔... 無意見

外卡啲macro差太遠

上面大把支那仔扮中立

我反而覺得係技術唔夠
CS都食唔好 打撚

Nomanz打POE果場明顯計錯傷
比人壓預左但無理由就咁行上去比人塔底單殺
開局就爆線比人snowball點打

呢個版本真係好難翻盤
加上各大賽區職業隊順風方程式越黎越熟練

Contest唔到龍
輸3,4K 加龍魂差唔多 auto lose

睇fpx柒下柒下咁 以為有機奪冠
點知
Lol真係有屬性克制個味野

開分店？

drx teddy
keria雙排好基友

絕對有可能
msi ig vs tl咁快比人忘記

以前睇skt佢地落後幾多都會形住佢地會反cup到

以前SKT真係比到人好大信心
但依家係版本問題 真係冇咩comeback睇了

呢個patch逆風連TES JDG DWG G2都翻唔到
ON9到，場場都一面倒

得tsm可以俾人翻到盤

Tsm 終於做到d其他人做唔到既野

我見啲人不停強調呢個版本lv1團戰極度重要，其實究竟係咩原因

中路視野差果下團 其實可以殺到但巴德一個大真係多謝你拖時間

冇計
龍魂遠古龍改到咁on9
邊有大後期comeback打
頂盡比你40分鐘已經一定要守遠古龍
一有一邊食咗就end game硬
勁過巴龍10倍
仲邊有啲五六十分鐘game睇

但真心50分鐘game真係好撚悶

但依家贏緊個隊好難輸，冇反cup好公式

1lv團對頭15分鐘影響最大
而家前期優勢勝率太高
15分鐘經濟領先 接近9成勝率
龍魂 鍍層 預示者 前期對面掌握到有呢三樣野
你根本好難翻盤
你睇d強隊1lv團出事 都搞唔掂

係囉
都係以前各隊有各隊風格百花齊放好啲
我專玩scale teamfight comp拖後期又得
我極快節奏前面就殺爆你又得
我靠中期一兩波團戰配合贏你又得
而家基本上唔會有強隊揀第一個選擇

真係除左打TSM

無計 為左加快遊戲節奏同縮短遊戲時間既必然代價
當然下個版本可能要諗諗點平衡返下

其實最可惜係而家打野清一色都係d野核（刷野為主）
D gk同打節奏為主既打野全部收晒皮
打野選擇變得好少

如果劇本係咁 fnc 應該會解散

無可能啦 老實講

都好難出現返
自從佢改龍同多咗herald，就係想你玩啲玩完一場，呢樣又唔係淨係為咗比賽，遊戲速度對solo rank都好重要
我鐘意睇佢哋團戰佈眼到開團，好似捉棋咁
今年好似得g2對sn打得出兩場後期？

明明反cup先最好睇，但呢家個雪球滾大就贏硬

poe 又ad 又中路 咁要fly其他4條友黎做乜

tsm對geng 個場算唔算

最大原因係野核問題
1lv團直接影響jg進度
一掉預示者就基本輸左400-500 撞得斷1塔就可多成千
仲要可以指定養邊路 有少少屈機

但係想套路到真係唔易

meta問題
早幾年夠興tank jungle
都係嗰幾隻

下個版仲難平衡
裝備大改

贏完lv1團咁你錢同經都會多過對面
正常條線會壓住人黎打
攞到線權咁JG就可以入侵野區做視野搶farm
叻既JG多數迫到對面JG跟你節奏走亂哂條path
勁既隊玩到你隻JG輸1lv係基本
依個版本主要玩野核 隻JG前期輸1LV同廢左佢無分別
隻JG落後LV要追farm同埋無視野線權
條龍同預示者迫住放比對面 咁首塔多數跌埋 個優勢已經好大
後期龍魂就更加唔好講

講到太複雜
一句講晒就係，打亂JG節奏=成隊發育不良

jungle入面太多資源，每隊一個要守要攻處理唔嚟，唔知會唔會見到雙jg重出江湖

無M5唔會有啦

而家sup已經係半個jg啦
未上到6已經周圍走緊

只係半個，雙JG直接搵一隻攬炒對面單JG，有呢啲嘢睇下會開心好多

通常都係EU出先

諗起以前M5 出隻牛係咁撞走對面隻JG 之後條友食唔到BUFF

有機會提早坐飛機

咁我覺得hily比mithy似樣啲
一開波帶雙重擊，用法書之後換返做虛弱或者點燃，唔知夠唔夠力刷jg

以前ssw 咪雙jg
之後s5有個版本直頭多數隊都你冇上路，
啲上路可以全部跟jg走
到4,5lv 先回線

然後s5定s6又係有排ahq 玩到無限換線撚狗撚到出world
s7 定s8 fully master yi 又係類似雙jg
但riot 唔鍾意威咗一個月都冇就改咗
根本就係riot 每次見到有逆eu 流既出現就會好快封殺

Throw Six Matches

Cls 有少少中學d mk仔嘅味道

Drx

清好大壓力？

保送DWG入Final

GenG 中野唔派膠就無咩問題（頂盡4強）

預測一下4強：TES JDG GENG DWG
決賽：JDG DWG

唔想chovy咁快出局
但又只有dwg有機贏支那隊

講真geng都係靠下路贏去end game

但我覺得鬼哥打g2下路最多都係64開
除咗揀senna sup嗰場亂鳩咁嚟之外都幾穩

又關鬼皇咩事
雖然Geng係靠下路 但依家野核版本 中路贏唔到線 打野點入侵對面野區呀

仲有邊個會夠jkl打 Ruler? Ghost?

Loken 會幫你掃清障礙

大家得罪咗邊個起身追post發覺個個cm都有負皮

同大清招閃留翻下年用一樣

邊個負皮仔搞事

係以前大家唔識運營先容易反CUP啫
依家隊隊都識滾大個優勢仲邊有咁易反CUP

屌講錯尺哥先啱

靠bdd同clid後期？
所以先話靠尺哥贏線去end game但當佢肥唔起甚至輸線咁你geng仲靠咩去打

咪玩啦ching，只係一年既時間15分鐘leading win rate多咗10%絕對係patch既問題今年個patch改動最大係野怪重新時間縮短咗。尼樣影響真係太大，直接將野區變左1條路咁打。可以緊睇：一開始大家4條路打4條路，當你中期有一隊jg打爆對面jg，因為對家野怪都可以食，所以唔係變咗4打3，而係5打3，假設上中下路有一條劣勢，直頭變埋5打2，所以今年先咁難反cup。

小組賽 你都話咁樣得姐 你要贏g2個關鍵緊係Badd頂唔頂得住caps啦

Bdd一定頂到
Badd一定唔得

贏LCK 冇問題, 唔好決賽斷手輸LPL

頂唔住啦

咁要睇下佢地有藏得幾深
要知道2-1佢地既SN係lpl都係比tes 3:0

我覺得G2今年堅廢

咁係呢個PATCH JG劣勢前面好大機會直接輸3K啫
但你睇上年同前年世界賽其實都係冇乜反CUP一路滾到尾

我都覺得今年LEC堅廢
但有時佢哋打亂章
搞到兩邊亂哂可能有機會偷雞

Rekkles

唔得啦

召喚Rekkles 輸game gif

今次又係支那站
一陣輸完又坐係到幾粒鐘搏同情

18年輸左一次

琴日果場對線黎講凱特琳點會壓唔住艾希

再之前用達瑞文又係壓唔住

Deft起碼差jkl一個區

其實究竟係jkl呢兩年入面進步神速，定係以前ig嘅Rookie同the shy太勁，定係Baolan真係太廢拖累jkl嘅發揮。我記得以前啲人都係鬧jkl係ig入面嘅短板，今年變到咁carry

果然最後擺咗內戰係四,五打先
LEC VS LCK/LPL擺六日

係ig嘅戰術重心擺喺中上路所以下路唔carry
但係當時嘅caller都係JKL
今年ig冇人call得郁theshy

唔係今年啦
jkl點會係短版

s8對kt唔講啦
s9靠佢hard carry ig先出到world
反而the shy打正the shit咁

the shit係top嘅天花板同地板

試下預測先

TES對FNC
TES小組賽狀態良好 左手都好似開始訓醒 不論英雄池同戰術都似多同深
FNC就真係無計，硬實力差距+無籤運
TES 勝 （3 : 0）

SN對JDG
雖然SN狀態火熱 可衝擊以一戰
但JDG始終係內戰王 而小組賽表現仲係慢熱/熱緊身咁 如果keep住咁不溫不火嘅態下 會有危險
但以往續黎睇SN對JDG都係 0:2 / 1:2
所以JDG勝 （3 : 1)
Btw唔知係唔係jdg嘅隊員生得唔靚仔/討好，搞到贏又比大陸仔鬧/輸又比大陸仔屌

Gen.G 對G2
2隊實力都55波 應該會好好睇
G2出名劫富濟貧/多奇招 + 大賽經驗豐富，但小組賽真係打到難分真與假（到底係真廢定扮野）
而Gen.G 就不過不失 除咗bdd得閒派下膠 Rascal不論抗壓/壓人都做得幾好 Ruler就穩定carry
私心係想G2贏 但若果G2真係廢嘅話就一定Gen.G出線
所以Gen.G勝 （3 : 2）

最後就最撚慘嘅drx對dwg
DRX真心橙 睇黎暫時都要活係完全體DWG陰影下
雖然係LCK spring常規有贏到dwg 但依加磨合好嘅dwg甚至有奪冠嘅機會
不過都有機會嘅 要睇下Droan抗壓成唔成功 deft正正常常唔好膠 pyosik帶節奏能力其實都強 + keria嘅搵機會能力都好好 咁就都可以一戰嘅
但真心唔好再比chovy拎galio sett啦 比佢carry下啦
仲有Cvmax咪撚再出埋D奇怪ban/pick
不過都係覺dwg贏面大
所以DWG勝 (3 : 1)

講真而家AD 真係0影響力咁濟
SUP都大影響過隻AD

點睇藍方掃眼刀會令到紅方野區既生果唔返生個BUG
好似係大陸仔係SN打G2發現先
唔知8強後會唔會禁掃眼刀 葛雷夫都幾麻煩

farm到打團戰carry 琴日fly 打tes 都係開頭 ashe拎兩個頭先肥起 中間fly都好膠普下但一團戰就比ashe 屌打

見到JKL隻Senna

會唔會大家隊伍傾好話無所謂就算

我唔敢講G2一定有藏招
但係好大機會有
睇睇佢地group stage選角
wunder 鱷魚（2年冇玩過）
Jankos (nidalee lillia 係lec都冇玩過）
Caps (galio??? 路西恩 Ekko 都係lec冇玩過)
可以睇到G2係小組賽係不斷玩緊自己唔熟悉嘅陣容同英雄
但又唔代表話G2對SN 留左力
睇加賽caps pick 星朵拉
同埋都迫左Jankos pick Lillia(依隻明顯係佢玩得最好嘅野核角）
不過SN 表現真係好 bp好之餘 angel 都超發揮

過左去既結果應該會啦
但拳頭改BUG廢到核爆你都知, 我諗跟住落黎會BAN左掃眼刀佢
但掃眼刀如果俾人BAN 葛雷夫同潘森都有機會跟唔返META

呢家同余霜咁熟 唔坐啦 快快手打完去爆房

其實唔止逆eu流，每次有創意嘅玩法出現左都好快俾riot ban好似之前上路禁食流，每次有人開發左新玩法玩左一陣又冇得玩，被迫跟佢玩法

Deft兩次WC都打唔贏JKL

真係爭咁啲既冇計

drx好慘

但呢堆都係meta英

睇下淘汰賽打先嗰幾場會唔會又轉meta就知咩事
好似琴日d組咁lulu突然變咗sup高順位pick

今朝睇到個分組
只有EU先有機會包辦冠亞軍

係
因為角色定位分明就越容易用big data分析
越容易平衡
扼殺創意打法

發現s8開始
lpl啲隊好興一波就突然g鳩左你
好似tes vs drx第一場咁
jkl收割完
lck啲主持仲話可以巴龍 點解唔去巴龍
得kkoma話已經gg了

搞到lck隊同lpl隊打到好綁手綁腳
一個失誤就收皮 玩營運就太大壓力
今年睇dwg 了 得佢一隊成功轉型
geng drx打營運都未必贏到jdg tes

其實呢個抽籤都好既
肯定左LPL同LCK唔會圍威喂團練先
只會同對面線團練
變相可能有新組合/meta磨合到出黎

無知一問今年戰隊表情完左世界賽仲有冇得用?

今次world meta真係悶
小龍同預視者太勁>>>邊個jg勁d就容易控到依2個obj，令farming jg強勢
無乜人玩ganking jg e.g. 熊，sett, lee, j4, etc
就算pick左d ganking jg，d隊都玩到變farming jg咁
因為如果gank完拎唔到特別大優勢，jg就會落後，導致控唔到個2個obj
最後變成家陣jg黎黎去去個3隻tier 1既farming jg graves nid 鹿
Supp就永遠放生下路幫jg，ad影響力=0，除非你係ruler/jkl
連中路都變埋半個supp, galio依d打線廢，打團唔穩陣既英都pick出嚟，就係因為佢好幫得jg手
家陣就算俾隻線霸黑人你pick，都唔係為左打爆條線，而係為拎lane prio可以幫到jg
最後得返上路有d野睇下，因為要為左lane prio而pick下counters咁
好鍾意s8個陣jg會瘋狂gank線既meta，依個meta變到所有人都係jg個support咁

點改都話悶架啦
長又悶 短又話無comeback
刺客聯盟又話太屈機唔好睇
AD時代又話鬥農兵
大坦鬥士就話無技術...

所以話要照顧連登仔係mission impossible

雖然係但起碼想睇多d逆轉
今次前期優勢既場87%都贏到

要場場好似s7 skt咁comeback先刺激

其實第一場,殺完人,有兵線,復活要差唔多30秒
對面冇人可能擋,係洗兵都做唔到
直推係好基本...

其實都幾年LCK隊搵機會同把握機會嘅能力
已經比唔上LPL同LEC
所以先睇到DWG係夏季賽接近無敵

其實冇錯，咁多年都係咁單調
永遠都係一個meta果幾隻英玩曬咁
如果佢做到一個patch到，可以咁多款都有成效，都有隊會用，好似猜包剪拓咁，而唔係野核版本就全世界都谷JG發育，冇第二種玩法
咁咪好睇唔會話悶囉

如果前面優勢下下都仲可以比對面逆轉
隻GAME根本就弱智
即係你唔會見到體育運動輸得多仲可以逆轉
唔係話冇但比例少就正常嫁喇

無可能發生呢樣嘢
當職業比賽/職業隊發展成熟之後
一定會搵到最有效率/最有機會贏到嘅方法
然後大家一齊用呢種方法去打

KDA 話到咗上海
RMB 真香

講悶S7 坦JG大家鬥佈視野
等AD FARM起 CARRY
S8對線贏就由頭贏到尾 仲撚悶
呢兩年已經叫好返D

TES 3:0 FNC
SN 1:3 JDG
GENG 3:1 G2
DWG 3:0 DRX

當世賽係final大考咁
有d組合係90分 有d係95分
仲有要有得抄答案
勝率高既陣就pick啦

上年邊到單調？上年個版起碼小組賽好多花款喎，蓋倫貓，法核下路，抖音b中路納帝都玩得，今年因為野核搞到完全無奇pick

冇可能，你係casual就唔介意90%同93% synergy 嘅陣
人地proplay 搵食養成隊選手+後勤就只會揀最有把握嘅陣，即係meta
到確定出唔到線咪有機會揀下d奇comp娛樂下

年年都話悶年年都睇

我反而幾鍾意依個版本
冇左一定要ban嘅英
令到bp唔會話邊一邊有著數啲
上路坦鬥士都出得
Jg 除左T1 T2 T3 都多選擇
係下路工具人慘啲
老鼠大buff 完都唔太出到場
始終打線太弱

我覺得ad 最好睇係jinx lucian , 不過依家已經出唔到場

十年時間依家算唔算ADC最廢既時期

返公司總部姐

留名睇樓上理性分析燈死晒變eu打比

咪係囉 咁你哋仲玩
都表晒態奶共

Fpx就算啦
世界冠軍第二年世界賽都入唔到圍
版本隊伍

試左一試 D植物全部都係中立 所以無論藍方定紅方都會永世生唔翻

隻game都係騰訊
奶乜

啱呀 咁仲玩 簽咗德國聯署未呀

咁鳩可能掃眼多數要對面陣觸發多 所以對對手影響大d

唔洗發動個功能 就咁A爆植物都可以令佢生唔翻
個bug真係好癲 知道既話一定唔會想出呢件裝
pyosik好似會出呢件野

佢地打法其實已經俾其他隊當正常戰術一部分，冇新野靠個人實力點贏?
4包2，TP 上路3包1今年各隊強隊都有做到，同韓式營運俾人解透一樣

我以為係發動先會發生
睇下呢兩日點處理 reddit似仲未知

s1s2s3s4冠軍下年都入唔返世界賽

ptt有人po上去好快俾人刪post

咁以往都叫未發展成熟
大家都版本隊
依家陣容無大改下
打唔返入去真係抵比人笑

咩係韓式營運？

我噚晚FF個啲雙JG post，邊個放低個負皮但又粒聲唔出
riot卧底嚟？

攞咗冠軍有乜好笑
攞唔到先被人恥笑
大清，uzi嗰啲

galio真係好廢，基本上廢版tf
仲要俾chovy用
tf被ban的話有咩代替品

夜曲 但就要jg出ap打野

繼續有負皮撚狙擊
係咪支那狗唔俾我講嘢

即係妹

其實有冇諗過CHOVY唔拎功能英打支援
DRX打強隊分分鐘中期已經頂唔住

叫佢拎返zoe出黎打poke陣好過啦
唔明點解死要玩同一套
不過之後都要對DWG 已經太遲 玩乜都冇用

蓋貓 法師下路打廢隊就得
一打lpl全部收哂皮
始終kaisa xayah先係meta

玩夜曲準備比人打爆都得
夜曲打團本身已經唔勁
係要對面揀隻打團更廢嘅分推軟皮英先有用

練好啲ori syndra呢啲英再講
再者分分鐘dwg根本就唔怕你tf放你用添

通常出夜曲嘅條件要後手
對面係tf
且對面上野係Camille graves/nid下 （姐係大機會打單帶/ 邊線捉人嘅節奏下）
我反而覺得唔錯

況且都出夜曲就肯定打前中期同小團戰
如果拖到後期又真係=超兵嘅
算係雙刃劍啦

總好過出ryze 嘅

FNC呢兩年都係輸俾世界冠軍

咁G2都係

點解係多蘭拎carry
Chovy做工具人

DORAN 3.ORNN 1.MAOKAI 1.QUINN 1.JAYCE
CHOVY 2.GALIO 1.SETT 1.TF 1.ZOE 1.ORIANNA
其實兩個都係工具人

caps屎都係

Rekkles 勝利.gif

期待fnc g2決賽會師

不如幫tes諗定skin先

支隊啲色好柒

論色最想要dwg/drx skin

睇番佢哋2個都係pyosik ge工具人

預測活動揀哂同一隊算

起碼有3樣嘢

唔一定,可能係0

起碼 top dwg jdg都好似幾明顯咁

FPX skin柒到仆街

真 一陣柒味 但係好多人用
玩日股都成日見到 好柒

ig嗰年幾型

日服本身就多支那人玩

愛國學咩人玩日服 不知所謂

DWG隻green lake靚
想睇佢地點設計

Champ Skin最型一定係S6 Skt, 其次應該S8 IG

唔算妹，當年韓國係識把握時間點，換資源各種打法，打線又勁。記得之前睇神超直播講返S3皇族比SKT3比0既故事，佢話當年BP完全係比人當弱智撚，佢用凱能打賈克斯，佢心諗佢凱能好勁，英雄又克制有自信線上打爆賈克斯，點知SKT選完出黎，係打換線，一上線見到對面Ad sup人都傻埋，佢自己話BP上既智商完全係大人打小朋友咁。

skt啲skin柒到 ssg同ig最靚

S6隻Jhin, Ekko, Nami 好型喎

agger
skt隻色好難靚

講靚真係IG

今年最慘係野核meta
搞到中路無乜野睇
五巨頭knight sm chovy bdd caps
都係無咩亮眼表現
一係互農 一係玩支援角

tarzan to lpl

LNG

排毒排走maple未

竟然唔係EDG 講左大半年

包尾隊都肯去
份約一定好肥

Maple
見到佢個樣殘到人乾咁款
Btw LNG成績咁差主要係因為個廢柴jg Xx
換走佢就啱喇

我個AF Tarzan

精神咪幾好

有AF Scout啵（好似係）

唔係預左Tarzan係去lpl呢半年先唔打咩佢要留既一早仲打番LCK啦

咁廢去邊都無用啦

夾返個勁中路應該打得返起

點廢都勁過9成LCK JG啦

除左drx dwg個2個
其他都係

LS狂屌doran鳩開戰

Pyosik都好唔穩定

佢玩坦真係廢

尋日個鏡爪睇到我濕

冇咩特別勁

喺youtube㩒㩒下見到lehends啲片，真係好可惜，天才sup，啲觀念勁到，又多奇pick
不如T1買佢啦 可以做Caller
不過唔知會唔會想繼續同viper一齊打，始終t1長遠似係俾guma上位

YT睇片...
賓特拿都變球王...

依家係montage回顧返姐
以前grf果陣場場都有睇，真心好勁喎
係去咗hle先冇乜睇佢

夾Maple

想AF Kakao了

kakao 之後咪回流好似jag 都玩唔掂

maple 仲未比人踢

SSG個色靚但skin柒

Gen靚啊
黑金

諗唔到有乜JG可以買

自己試下啲新仔啦
今年lck top 3 jg 都係s8打後出道架
下下淨係諗換老野頂唔到幾耐

Flawless bonO Onfeed Umti

Pyosik 世界賽打得好好
可惜之後要0-3 DWG

漏咗Malrang

原來mon po 負皮狗又回歸
辛苦晒

電狗三寶估唔到佢最霉

如果俾SN拎冠，加埋上年戰馬，係咪證明LMS專出教練
但咁樣又幾符合台服性格-最叻打嘴炮，最中意用把口打機

今次撐食屎狗
支那係大家既共同敵人

屌你老味成班垃圾

Tarzan原來已經同緊Maple duo了

咁唯有加多個Haru

都唔係剩係佢問題,
成隊都好似唔知個comp要去後期咁

可能連教練都唔熟

啲冠軍全部呃返黎

deft話今次輸唔同上場
今次佢覺得bp嬴但單純係打唔過人地輸

即係直接承認佢地唔夠tes打？

贏

Tarzan傳咗咁耐去EDG
唔係最後俾LNG買到下話
Maple生涯尾段有個勁JG嘅話，再打得咁差真係電狗毒瘤

Sona 2.0

佢點解唔直接remake sona

原來montecristo同thorin個Summoning Insight重有做

嘩

唔洗返工都唔洗咁呀,又冇比賽睇

無泰山
AF世界未日啦

外國賠率FNC8倍TES1.083

LNG 有邊個係識打機？

發達不是夢

allin大快活
準備睇樓

Maple去LPL時已經擺爛，我諗今年LNG都唔會要佢 S5佢真係打得好架，但白痴賽區只會越打越廢

仲買韓援打野感覺冇咩好結果老實講韓援買返黎十個得幾個打得好，適應到。唔係留左好耐，或直接由lpl培訓出黎既，即係theshy同doinb果種係韓國場都冇上過，都好難打得好。前兩年拎冠FMVP都係自己係lspl培養上黎既打野，仲迷信韓援。

Kanavi不過買呢類t1韓援jg一定要成隊圍著佢黎打

花生打左成季好波
而家先黎自爆

爆得仲要超勁以為佢買左外圍

冇曬特色

常規賽同季後賽係兩回事，花生同LGD俾SN炒0-6有直接關係
新角根本就係Sona新Skin，遲早雙sona下路，又俾拳頭nerf到玩唔到

花生其實仲算唔算t1 jg係geng個陣完全係路人

係垃圾Fly限制花生發揮

但係花生都真係正宗搭沉船

信了

如果fnc嬴tes
支那仔會唔會暴動

btw 唔該好似嗰年g2嬴rng咁

歐洲兩大勁旅會師

到底D大快活fans訓撚醒未

個年rng體系4保1，只要打穿小狗就得
但今年tes體系五路世一點打

到底呢到啲中國人肯返去百度未

咁有邊個国产打野上到台面
4隊lpl打野一個越南一個台灣兩個韓國

今年XXX五路世一，點解呢句咁熟既

2個fmvp
勁得一年

得積奇愛可以勁足三年挑戰世界冠軍

maple其實唔算好老,好似22 定23, doinb都23啦我記得佢S8 MSI先打爆CAPS,而家打LPL下游隊都咁辛苦回晒塘

maple 屌女屌到手軟啦

條女飛左東山 分明東山>maple啦

Gilius季尾爆發，SO4竟然唔同佢續約
EU無人理

有冇人同我一樣相信drx

gg啦 抽到dwg

佢條女冇咩值得葡萄 LMS訪問果陣成日比人串係啊姨, 屌到啊樂就話姐

Bwipo 同1 hylishit 記得食藥先

撐chovy

相信deft子

相信大清

下年大清殺曬班韓仔大陸仔

IG 賠率咁高

永遠懷念大清
16強AD傳奇

相信DRX 0-3

果年RNG同KT先係奪冠大熱

永續大清

舊片新睇

果年ig group 打得唔算好勁
而且個meta 係group round2 開始轉中野
kt 跟唔切
rng 係直頭跟唔到

afr都咁熱門

突然間諗 如果kkoma返skt會唔會係純粹比佢去lpl體驗吓再返嚟

轉全職賽評好過啦
到時輸俾zefa就尷尬

相信

會偷到一場

搵奶粉錢
之前有講到自己個女就出世 好似就係呢幾日

佢做賽評真係幾好睇
好似想像到skt啲人點比佢鬧咁

LNG隻JG走咗

TARZAN都過去啦，仲留係到丟人現眼獻世咩

Tarzan kanavi過晒檔
Lck gg

xx廢到痴線話時話maple啱啱上韓服1000分 lng會唔會賣佢走

maple好似本身就係簽兩年約 今季打得不過不失啦 最廢未到佢 都有carry既時候 應該會留佢

有錢換中路不如第一時間換走xx

原來aiming上咗韓服第1

Tarzan Maple 已經duo緊呀走乜

deft 囝

咁快負皮

Team0-6之前俾Biofrost打晒咁多場
個個都嘈應該俾機會嘅Treatz，依家俾Team0-6放走埋

垃圾隊係咁架啦
啲買賣人鳩咁黎

2隊最成功既就係佢同之前隻ad
隻ad就死都唔試下
隻sup都係柒一次playoff就雪
同埋好似支那ser打到好高分
應該點都好過卡大師定宗師既bio

deft

垃圾過pcs嘅賽區都好討論

Treatz bb搵offer了

仆街 即係下季仲要睇牙王 起碼半季

未咁快公佈啫
成隊實重組

會唔會件s10大清衫

由未打到打完 到佢又掉垃圾桶都仲未收到

等睇原班人馬再戰一年

大清

相信drx會似s7 ssg咁

bdd showmaker chovy knight

搞到駁都冇得駁

caps又要教仔

世一去左邊

中路工具人版本

佢個主題skin係咪即係三個375skin package?

隻野人設幾正
病嬌味濃
刪撚左sona就得

Caps xiye nomanz :???

人設咁都正
同lol個世界觀完全唔啱key
zaun成個主題就係反政府 叛逆 steampunk
條女住喺piltover冇啦啦落嚟zaun話帶比啲人希望
唱埋啲韓國歌唔知做乜鳩
同住喺半山班離地中立撚差唔多

佢背景唯一同lol有關聯就係蠍子啲水晶親戚
但係佢又迫班水晶陪佢唱濕鳩歌 仲要踩住人哋

dllm又話英雄聯盟 邊忽英雄呀
riot明顯design咗kda新角先再擺佢入召喚峽谷
成隻英感覺好求其

睇隊嘢風格姐
Jankos就係例子

前年話搞好remake，今年就狂出新角

越出越hea
上一隻就gp+kata咁
依隻就Sona 2.0
印象中依隻鋪咗好耐 點知出到嚟咁hea

第一次覺得LOL係講運遊戲隨機龍對戰局太大影響 可以改變地勢/加果實/加清視野/加草 樣樣都可以改變戰局 龍戰>All

SONA 2.0為出而出
堆新英永遠好似冇測試過就拎出嚟咁
唔係勁到破壞遊戲體驗 就係廢到唔知做乜鳩
最後好心搞好堆舊英先出新英喇

根本就係trash design 不論lore, 外形 定ability 都重覆無創意特色
純粹為左marketing KDA cute girl賺錢
reddit好多人屌緊

特登幫廢隊 但事實證明係冇用 8強都係LPL+LCK+LEC

bb都搵緊? 邊到講

佢應該係講緊Treatz bb，唔係Treatz同broken blade

1m就有人負皮，究竟係bot定開post條友太得閒

求其話佢係異世界傳送過黎都冇而家個lore咁突兀

其實咁多年都係團戰>all
以前lck團戰同運營都咁勁咪唔覺
以前Skt咁多劣勢comeback都足以證明佢地團戰有幾勁
依家lck打團咁廢撞到lpl同g2咪變左前期運營有優勢 中期搶資源小龍團巴龍團就即刻出事

近期咁多隻新英得sett係好少少

冇左CertainT係咁上下

賽特直接廢咗菲艾呢隻英

又唔算廢嘅 vi打jg會舒服過sett
你睇吓招360風牆戇鳩到

反而啲remake 仲整得好過啲新英

好少少即係點先
平衝好少少 定 強度好少少

嗰隻ad癲撚過犽宿

平衡好啲 可以係pro見到又唔係op嘅程度

隻悟空無腦到

我覺得近幾個做得最好可以數lillia
起馬佢出世到而家係0改動
其實英一出 nerf足幾個版本

個樣ok喎
講背景故事lol出名鳩㗎啦
悟空 ahri咪又係夾硬塞落去
無回塘呢個問題 不嬲都亂砌

未贏過果隻濕鳩ad

出唔到靚skin 既英係呢隻game 唔使指意有人理
佢d 新英全部係for 出靚skin 引你買

有起碼兩招CC叫有得打下
sett/ 雷歐娜 sup 你值得擁有

弱勢AD完全無得玩

個樣似zoe啲fd

lilia真係幾好, 將煩膠訓教技放係R又多少少條件限制但又唔難發動
E技保齡球無限距離, W有得縮短距離又唔可以過牆
成隻野設計得幾有特色得黎唔會過分OP
隻新sona出埋幾隻歌幾好聽以為會精心設計, 真係好失望

之前一定唔會係團戰>all啦 上年仲有唔少BD四一分推 今年龍戰>all既情況下令到邊線分推唔成立 你JG唔可能捉爆上路然後靠分推贏Game IG被捉爆上路都輸完全無因為JG垃圾到傻 控龍打weak side都做唔好

論新英做得最好肯定係200years

宜家嗰隻仲屈

200years難用到戇鳩
新英點同 第一次玩就屌穿下路
個所謂連技限制根本搞笑

200years睇準時機一個噴火器R
輕鬆直g

新英被動去到S就秒哂

佢係近期最創新d技唔係左抄右抄既英，又有一定操作難度

後期黎講佢同珊娜邊個有用D?

未nerf之前200years後期一個狙擊槍大就可以車senna返屋企

不過senna有200幾疊又唔同講法
200years我諗見都未見到senna就會俾佢射死

幾時打世界盃8強

ornn main冇人權

以前200years 長槍+炮塔真係勁撚on9
團戰又可以噴火槍+R秒人
依隻英真係痴撚線但設計上又好有諗頭

都要roll定槍 唔係咁容易㗎葉師傅

而家廢左好多啦
成日見佢招大打落去同a幾下差唔多傷

DRX S7 嘅時候係LZ Gaming 0:3 SSG

點解咁個賽程會改到咁
仲以為聽日就有得睇tes vs fnc

係喎做乜改賽程
內戰打完再睇歐洲逆襲？

下半dwg vs drx同gen vs g2
4強兩邊差3日休息時間

隻新英都幾垃圾
原形都似用咗skin咁 好無味道

內戰平日打，歐洲週末打，唔好咩?
反正內戰觀眾主要係自己賽區

唔知聽日drx捱到幾耐

0:18
大清入八強畫面

新英冇steampunk feel喎

7點半打完

4強都係lck對lpl 大把機會睇啦

喺tes淘汰之前 只支持最後希望DWG

聽日3場5路世一打人機

輸少當贏

韓國內戰通常都無乜爆冷
但想撐underdog drx
Chovy deserves better

想chovy入四強
但冇dwg，其他隊決賽實俾LPL屌打

fnc g2決賽會師

希望聽日dwg 3場唔好悶就得
韓式打法

最唔韓喇喎dwg
反而想打滿5場逼佢地出招

有劣鳩揀lulu都唔會悶

希望DRX至少偷1場

都唔知大家驚咩
DRX贏硬

咪撚燈啦屌你老母

燈下先 DWG 3:1 DRX

遲吓唔好燈我GenG ok?

GenG1:3 G2
利：GenG fan

一場都偷唔到

今晚重演LCK final
DWG 3:0 DRX

已封鎖會員 隊長朗

今日未必得閒睇我DRX
希望唔好0-3就算

相信deft子會復仇成功

應該復仇到一場半場嘅

終於ban 鳩負皮怪

相信deft子決賽會復仇埋傑克愛

成龍愛好有態

唔好咁多幻想 全力支持TES奪冠好過啦
中國必勝！

打完今日就返屋企喇

打眼刀個BUG FIX咗

估蛋黃3:1DRX

G2快啲收皮

搞咩今年變番4日8強？
冇人爭場成本低左好多？

有咩bug冇留意

原來8強變左6點開始仲諗住上住堂睇

打眼刀打爆嘅生果唔會refresh

又入我數

G2好似專打LCK
但對LPL就手軟

估下姐
G2今年個態好差，打GENG都有D難講，但當然想G2至少打贏對DWG，內戰真係悶

條友秒負皮 痴線

唔好阿, DWG 要決賽留黎打LPL隊

改做6點都睇唔到

決定今晚睇vod算

deft依家震緊未
等比牙鬼打爆

可能食緊tea

一直想問好耐 點解LOL個冠軍獎盃 唔送俾冠軍戰隊
RIOT好窮咩 年年俾人濕吻 個盃都唔知有冇俾人射D精華送俾下一手

有送

上網睇左D資料 保存一年之後下一次世界賽前要歸還

睇黎又要拎J芬出黎屠人

拎Jayce

會比返另一個佢地
唔係faker之前影相個啲盃咩嚟

上面少咗幾個回覆

今日撐牙deft

相信今日會有奇蹟

肯企出嚟carry未

geng underrate得好緊要
c組最難打都5-1

其實有2,3場都險勝

C組最難打

geng 場場都柒住嬴
下下落後拖到35分鐘up 靠一波反勝

GENG係BADD打成咁情況下打唔到快節奏
就只能夠靠RULER打後期贏GAME
但以呢種打法打G2 上年T1都搞唔掂
雖然G2今年睇落都冇上年咁屈機

deft囝
chovy囝

真
希望佢唔好再badd
比返個bdd我

DWG -2.5 宇宙混沌重心超重注（追數用）

有咩問題?

所以咪話難打 如果實力唔接近點會險勝

Yes Lck種打法真係好柒

咁多日 諗到多蘭點對dwg 個上路

Pyosik 0830

今日準時1930完

今日all in dam won

唔好講埋s2 toyz

每場最多30分鐘仲要計埋pick ban,過場,賽與賽分析 快過NA番屋企

做乜鳩 講緊逆風反cup種打法好柒喎

以家睇番S2,完全係唔同嘅game咁

全力支持DWG 打爆DRX

比次機會

小心俾會員OMEGALUL鬧吖

真deft子3:0

等睇deft屌打鬼哥

以Cvmax嘅教導方法

如果五個人都係完美狀態 我認為可以奪冠

但事實上總有一兩條友會中風

真係慘drx 一開波中dwg

世界賽俾drx屌打返 super

睇台仔覆盤，主要都係屌麥哥bp同多蘭

彩虹

已經係GRP D, 可以睇晒其他組邊隊出線黎打
仲要FLY幫左場,但都要比TES 雙殺

秒負皮

play around doran

唔講咁多
快快手三比零 唔好阻住dwg去食海底撈

垃圾drx唔係諗住 贏到四路世一 大dwg掛

我揀3:1會唔會太睇得起drx

頭兩場deft子仲未腰痛其實都有少少機拎一場既
但bo5既deft同uzi都係挑戰自己身體極限多過同對手比拼

兩粒鐘打完啦

睇下cvmax又pick啲咩絕招出嚟

輸到痴左線?

想今日睇大熱門收皮

閃電五連鞭陣 凱能 北極熊 仲有咩

唉比咁嘅對手比dwg 真係得淡笑
3:0 8點收工去食飯

chovy keria pyosik 咁後生 以後大把機會啦
今次留返畀bwryl 啦

beryl 已經23歲碎
大家請珍sick

Nuguri canyon sm 咁後生 以後大把機會啦
今次留返畀deft子啦

canyon showmaker 咁後生 以後大把機會啦
今次留返畀deft子啦

大清28歲 請珍惜

真
再一年

電莖廢老返咗美國未？

下年會再cum to win

比多場

chovybb 加油

三峽大壩

group stage就癲婆opening
依家再多一個癲佬

Deft咁廢仲想贏 發夢啦DRX

請珍惜

又跳舞

跟住係咪風土火

Jm9

班player點忍住唔笑

台灣賽評一開波就抽水

CG又柒
又唔知跳乜9

DWG ban galio 幫左drx一手

決堤未

pyosik睇完又係到笑

正lck caster

好撚尷

大家好落力燈

chovybb有冇機玩carry

呢個真galio呢個pick俾人屌到傻

原來笑緊個場地

今日有LS

deft又玩caitlyn GG

五路世一dwg 加油

LCK Final re-match

可唔可以直接開始

個綠幕想點

打下留劇情

ban鏡爪好過啦 上場玩到咁好

ori

點解唔比deft玩功能下路

個開場柒撚到震 屌你老母差D熄左

水浸喇

啲水假到 minecraft啲水都好過佢

要講比人地知佢係carry囉
証明佢仲可以外戰王

經典syndra對ori

ball girl

2016 mid

Drx 咁保守？

chovy 今日個樣好唔對路
有陣邪氣
DRX 今日唔通化身魔鬼隊

好悶 想睇刺客英

狗draw黎, 其中一隊8強出都唔想

Lulu

lulu pick rate 幾多

lulu sup

in chovy we trust

drx個陣

兩邊陣好似都冇一邊蝕底

呢兩隊廢隊出唔算

Lulu 幾高bp率？